成日笑鳩新細明體柒 咁叻你改個靚字型比佢啦

any idea?

關我撚事，又唔係我讀

你岩

功課自己做啦

真係好撚柒

微軟正黑體